\section{Capitulo 1: A Caverna da Fênix}

Meu nome é Rodrigo Matos Pinheiro. Ou era.
Eu tenho 16 anos. Ou tinha, sei lá.
Não sei que idade eu tenho agora. Mas eu tinha 16 anos.
Eu era um cara normal. Meus amigos me chamavam de Rô, e meus pais me chamavam de Rodi.
Mas agora, todo mundo me chama de Rosa.

Antes de mais nada, deixa eu estabelecer que eu sou, quer dizer, era, um garoto muito normal,
heterosexual -- eu até tive uma namorada uma época. Eu tinha bons amigos também. A gente fazia coisas
legais normais juntos, tipo ir no cinema, subir em árvore, passar o fds jogando, comendo pizza e assistindo desenho.
Cara, agora acho que nem existe mais fds. Quer dizer, não sei se ainda existe semana.

Mas antes, toda sexta-feira a gente se juntava na casa do Luiz, meu melhor amigo, pra jogar o jogo no qual a
gente estava totalmente viciado, o Shadow of The Mage Tower, ou SMT - foi nesse jogo que eu topei criar uma personagem mulher,
chamada Rosa Skölpadda. Eu nunca teria escolhido ser chamado de Rosa na vida real.
Uma coisa é você ser uma mulher dentro de um jogo, onde você está interpretando uma personagem e isso
não tem nada a ver com a sua vida real. Outra coisa é ser chamado assim o tempo todo, por todo mundo,
e você diz pras pessoas que esse não é o seu nome de verdade e as pessoas dizem que é sim, não tem jeito.
Pra falar a verdade, se eu soubesse que isso ia acontecer, eu nunca teria chamado minha personagem de Rosa.
Melhor ainda, eu nem teria criado uma personagem mulher. Mas como eu ia saber?
Como eu poderia imaginar que eu iria parar dentro do mundo do jogo, preso no corpo da minha personagem?

Foi idéia da Dani fazer uma party só de mulheres. Na verdade, foi por causa da Dani que fizemos a party.
No começo só jogávamos eu, Luiz e Ariadne, minha melhor amiga da escola. Mas aí Dani se interessou pela Ari,
e decidiu entrar no jogo pra impressioná-la. Pouco depois nossos personagens morreram, e Dani convenceu os
outros dois de que a gente tinha que fazer uma party só de mulheres. Uma party num mmorpg é um grupo de persongens
que fazem missões juntos e lutam juntos. Se todos nós fôssemos
mulheres, poderíamos fazer as missões da cidade das amazonas, onde só mulheres podem entrar. E eu tenho que admitir,
embora eu não quisesse ter personagem mulher, enquanto
isto ainda era só um jogo, nós fizemos muitas missões lá, e foi bem legal.

No mundo real, Rodrigo é um nome normal. Aqui, é um nome esquisito. Todo mundo neste mundo tem nomes como
Demonhunter ou King Valhalla ou outros nomes feitos pra parecer poderoso, ou nomes baseados em personagens de
livros e filmes. Quando criamos nossas personagens, decidimos fazer nossos novos nomes começarem com a mesma letra
dos nossos nomes reais. Por isso minha char, isto é, minha personagem, acabou chamando Rosa. 

